幾時先消滅到流感??

好似天花咁收皮

消滅人類之後

怎麽可以預防流行性感冒
怎麽可以預防世紀流感
空氣清爽 要休息足夠
定時運動 健康開朗
怎麽可以預防流行性感冒
怎麽可以預防集體流感
飲食健康 每天八杯水
疫苗令社會康健了
怎麽可以預防流行性感冒
怎麽可以預防集體流感
洗手徹底 有公德心稱帝
預防令社會康健 能令社會康健
能令國家健康了

沙士依家其實仲有冇

消滅鄰國

聽多啲防流感歌就得